a7r3新仔一問

小弟就用緊mc-11 ef-e，其實係咪會令到一d相機自身機無法使用，係咪一定要用翻e mount鏡先可以用曬部機所有功能？
因為想買sigma支85mm，諗緊好唔好等e mount

我今日見肥花個網頁話有少量FE貨
有85同50

賣緊啦？
我搵唔到既？

係 始終係兼容問題

唔肯定
不過a7ii 用mc-11 +指定 sigma鏡 係用到eye-af 混合對焦,
同原生e-mount一樣
其他轉接用唔到呢d功能

用係 3代機應該一樣

啱啱尋日出咗Emount啦

唔識用學咩人買7r3啦